kkbox 同 moov 點揀？

用左Apple music兩年，頂唔順啲歌越黎越少，又貴588一年大佬無歌都咁貴

會聽日文 英文 台灣 同香港....kkbox 同 moov邊個會多啲歌，同音質好啲呀 或者介面方便啲？

Spotify 應該就唔考慮...因為好似少啲歌？！

可以夾plan

Thx~

MOOV 好伏下

一個有榮光一個冇榮光

kkbox 多廣東話歌
而且好黃support kkbox

一戴無線耳機就彈app 其他app冇事

我覺得差唔多如果你只係聽d主流嘢
大家都會有d專屬嘅演唱會 / 活動
利申KKBOX 無用過moov但計介面moov好似好柒

Apple music D人唔係讚得好勁咩，話可以買歌唔係得串流，Spotify都話少歌。。。moov既歌仲少過Spotify。。。

基本上出面既人既總結係多聽日文歌就kkbox，多聽英文就spotify，電話plan有送既就moov，想成首歌買既就apple music。

價錢來講家庭plan最平spotify同apple music，個人就得moov特別平，其他同價

我個人用kkbox因為成日聽動漫同人歌，英文歌可能因為自聽大路歌，無一首搵唔到

kkbox 黃到金 歌又齊dd

Apple music我聽果啲本身有 宜加冇哂 連好好戀愛咁舊既都只係得演唱會版同冇話買左隻歌咁 我唔係逐首逐首咁買我諗bro你應該冇用過

不過我應該都係會用kkbox

MOOV由上年九月到12月合約到期嗰陣時都冇榮光，今年一月轉左KKBOX

JOOX?

KKBOX啦
只少知佢廣東都齊
moov好似樣樣都少

乜apple music冇乜歌架成日見啲小眾歌手都有上apple music反而主流聽歌app冇 以為apple music 好多歌添

話apple music既特色係又可以串流聽，又可以買成首歌，買佐落佐架都可以聽，其他串流平台決定權完全係間公司，佢落佐架就一定無得聽

淨係比較呢兩間就一定係揀KKBOX

kkbox用家，覺得個random播放好多時重覆，我其中一個歌單入面有1xx首歌但返屋企個零鐘車程同一首歌random出現左三次

你意思spotify其實都幾好用？ 因為真係唔識

我都係 唔知錯覺定點
明明個歌單有700首播黎播去都係嗰啲
要成日手動播

我都好困擾，少聽既歌就永世都唔出，出親既都係常聽既歌，咁樣random有咩意思

用左1年moov 之前因為送moov live concert 上plan
發覺moov雖然有flac 但實際上好少steam/ download定去聽 離開香港moov 唔聽得

用過spotify premium 好多歐美外語歌 但廣東歌差啲
Joox 不了
Apple music android 版 麻麻地 唔好用
最後準備轉kkbox

有無人夾KKBOX?

我都想用kkbox

我想夾啊

想夾

仲有無位

但音質唔係moov最好咩？🤔

我自己用痕身訂左9.9一個月
跟著遲啲用free hk免費兩個月再49蚊咁簽月費
好似唔錯

我覺得分別不大....而且歌kkbox多好多....所以用佢

多好多新歌？

我唔知你既邊啲新歌 至少我聽開果啲都有
利：唔韓

Kkbox啦
D歌好齊
舊歌新歌都有

Moov更新咗出到24 bit

我應該會轉會 24bit flac...

音質撚首選

joox

仲有咩好諗

紅蓮華 moov都無太過份

依家kkbox 有抗疫優惠免費聽14日 歌又真係多啲
大家各自試下

Kkbox 有dj 打歌 我聽多左好多不知名的歌
熱播Playlist 又update得快 知道依個世界其他人聽緊什麼新hit歌

當然如果你只係長播自己playlist 咁moov 都無問題 成日係街亂聽新歌 所以我用moov 都唔用無損 如果長期要聽無損就moov 吧

啱啱試聽左24bit Moov好撚正
好想轉番去用Moov 點解kkbox 仲係得320kbps

巴打邊度有得試聽

想join

我用有DAC 的V30 + 入門Fender nine1

平時唔係分別到 就算

試下得唔得

得

手機kkbox
Dap moov
Kkbox 黃

點會冇